# Психологический тест

Все мы уже умеем пользоваться гитом и поэтому в данной readme будет информация о том как запускать, настраивать приложение.

## Настройка

** Саша **

1) Установить поддержку мобильных приложений в Visual Studio C# 

Везде галочки поставить, не ошибетесь

2) Установить поддержку WCF

## Запуск